[突發]選舉主任取消黃之鋒參選區議會資格

now新聞見到

good job gphone都係等呢一日咋嘛 又柒出外國

痴撚線既都
全世界都等睇戲睇住你DQ你真係做

11.2見

可以大力宣傳

之前猶豫唔支持香港人權法嗰兩個議員都無位走了

琴日先同人傾話政府呢2 日DQ
講真港共好例牌嘅

煲大佢